[一人N個] 香港藝人拍射雕英雄傳

我先

劉江 - 柯鎮惡
Ali - 七妹
麥美恩 - 傻姑

郭靖

楊康

楊康同歐陽克啦

馬國明-郭靖

呢兩個扮訓係地下嘅元兵就差唔多

第二個做歐陽克ok

楊康

Ok 喎

整張list 先

馬明 - 郭靖
劉江 - 柯鎮惡
Ali - 七妹
麥美恩 - 傻姑

黃浩信 - 陸冠英

樓主加埋呢兩個 認真似

苗僑偉做返東邪？

蔡思貝 黃蓉

鍾景輝仲似

黃秋生仲好

馬明 - 郭靖
梁烈唯 - 楊康

劉江 - 柯鎮惡
Ali - 七妹
麥美恩 - 傻姑
羅鈞滿 - 歐陽克
王浩信 - 陸冠英
黃德斌 - 郭嘯天
趙學而 - 梅超風
張秀文 - 華箏

Fyy 拍岳靈珊啦 巴渣妹

可以自己加

大家可以comment下

香港冇一個女演員有資格做黃蓉 格硬要搵個就簡淑兒

ali慘到得七妹做?

至少做到李莫愁/梅超風啦

林雪 周伯通

胡鴻鈞 - 拖雷
羅家英 - 梁子翁

吳偉豪 郭靖
周嘉洛 楊康
阮政峰 歐陽克
林凱恩 穆念慈
蘇韻姿 黃蓉
越女劍 馮盈盈

東邪=苗喬偉
南帝=呂良偉
西毒=岳華
北丐=黃秋生
周伯通=曾志偉
黃蓉=陳法拉
郭靖=陳豪
楊康=陳展鵬
穆念慈=馮盈盈
包惜弱=温碧霞
郭靖老母=苑瓊丹

簡淑兒咁醜樣 只得活潑囉